一個字形容醫護罷工

“鱷魚頭老襯底”

[正視聽]得罪講句，無罷工嘅你又有咩資格屌鳩醫護

真